經典重溫利物浦4：0 (5：0) 大炒白白馬佳田！

賓帥

下面邊條撚樣貼任何同2018歐聯決賽有關嘅嘢死全家thanks

當年瀨恩巴暴對位玩撚死拉狗

你死全家

2018 歐聯決賽發生咗啲咩事？！

14都要死全家？

你得3：0，仲輸緊一球，傻西

拉狗比布仔條垃圾玩到成只狗咁

屌你老母

你問都要死全家

唔好逼我死全家

你死撚硬 佩清會做嘢

btw驫哥兩回合入咗三球

咁我收返

關我撚事

12年後 pepe仲踢緊歐聯

皇家馬德鐘正賤種。

我唔計 傻西